毅進＞hd/asso

>degree啊

你想問乜柒呀屌你老母 講啲唔講啲 抵你讀毅進

政府請人基準真係on9

識人讀asso 玩兩年入返三大

讀完做狗警